一人一個遇過最黑人憎嘅老闆/上司特質

長期質疑你工作能力+偷懶
裝晒cam又唔信你講嘅野
同一件事解釋4 5次都好似勉為其難咁接觸

利申:已劈炮唔做佢搵左另一間

開佢波

唔知點解啲上司永遠都喺你最忙嘅時候就見唔到
但就喺你一冇嘢做就出現見到你hea
每次都心諗有冇咁穚

裝cam個度我感同身受 以前份pt就係咁
仲要睇住cam 講住電話吩咐我做嘢
完全感受到不信任感+ 被長期監視

樓主走得好
佢呢啲遲早炒人
請完新人然後又懷疑佢 無限loop
不如你炒佢先

我之前都係，成日黎check 我地
之後我無撈，其他同事做左好耐都無做因為新既經理

以為自己條件好好
唔做份工係我嘅損失

用人唯親比更比哂佢啲朋友返先到我地
我地慢幾秒就比佢屌死佢慢到比客催就屌返我轉頭

第一日返左工5分鐘
問我企係到做咩
你搵個人同我講我要做乜咪唔洗企起到囉 屌啦星

大大聲話你錯，
用意係要比房入面個老闆聽到。

利申: 上一份工

接曬其他部門啲野返黎但係我地做
底線一而再再而三咁退

屌我老細而加就係咁
日日起碼9點先收

準備辭

我黎緊都有機會係咁

好撚辛苦...
我諗緊係咪值得咁捱囉...

做到野咪
成日要人翻手咪

樓主講既野已經全中

估唔到咁多老細都係咁

一個咁少？

度縮
無腦
短視
無同理心
自視過高
好高騖遠
無執行力
吹水多過做野
鍾意開廢會

仲要啲老細好撚錫班男同事
啲女同事=屎

時薪少到仆街
工時同番工日子又係少到pk
一個月定唔知3星期啦
先得44個鐘 番左好似7日定8日
真心屌出黎做m記廚房仲好 至少唔洗受氣

我個老闆好似中左5樣

快撚d轉工
呢d廢人身邊全部垃圾嚟
跟得耐都智障

我月頭返新工
鬼佬老細care員工
公司福利又好
感覺上左天堂咁

申請緊另一份

上一個老世 澳洲人 中咗7樣
走都走唔切

人身攻擊我